minutes = min or mins or both correct?

如題
5minutes = 5min or 5mins or both correct?

其實有年past paper 考過

min
mins

其實睇情況。如果5 min係名詞要加s，形容詞唔洗加。

例:
There will be 5 minutes for each question.
There will be 5 mins for each question.

This is a 5 minute question.
This is a 5 min question.

揀mins既不況諗埋
5 kilograms = 5kg or 5kgs or both correct?
5 hours = 5hr or 5hrs or both correct?
5 seconds = 5s or 5ss or 5secs ?

Not really.
若果你係以近十年英文轉變 依家係2者可有呢個解釋
但係你係以2010年左右以前 其實得一個先岩

A?
Double 會取代用 two

adj 5-min

A/B
Consistency

Past paper 1990-2010年
出過一次係reading卷
一次係listening卷
CE卷黎

略寫本身都informal，本身都冇標準語法。
我都係見班鬼佬咁樣用，2010前都係咁。

mins係minutes既簡寫
min係單位
depends on你表達緊單位定簡寫minutes

mins 係錯grammar
CE卷核都出過報告
你用埋kilograms seconds 個例去諗就明

minute縮寫係min
min / minute / minutes都係單位

另外minimum/maximum 一般縮寫會寫成min. max.

min. 都係minute 縮寫
做SI unit時一般寫成 min 而非min.

劍橋依家跟普遍用法， 約定俗成
所以minute = min or mins or min.都得
所以唔洗拎劍橋個解釋出黎
十年前查 係得min. or min 係無mins呢樣野

A: singulars not plurals

得A啱， 如果兩個零應該講 Two zeros

only grammar nazi cares

出考題果個係咪白痴？

我用開minute/minutes 係要睇埋形容緊啲咩
例如 a 5 minute presentation, minute係到指緊一個presentation，所以係單數
如果係 i give you 5 minutes to present，minutes係到指緊5個一分鐘，所以係眾數

btw有錯細力啲屌

唔會係 其實出得好合理
反而係95%人答錯

講緊min or mins (SI unit)
唔係minute or minutes

鬼佬會講 double O 所以係A